如果太平天國成功推翻滿清

中國就會成為天主教國家